唔到你唔信，俾高登仔反既有邊一個有好下埸？

我真是唔識計

越反越紅